攝影新手SonyA6000想買鏡頭

話說早五個月買佐部SonyA6000，一直好鐘意網上一啲大光圈的相
但跟機個枝Kit鏡光圈又完全唔夠大
呢幾個月返工日日帶飯，行路返屋企。都叫儲到少少錢。
想問下有咩提議，Budget 三千蚊內 窮撚勿怪
定再儲多啲錢，賣左呢部，換過另一部好少少

跪求連登各位大神

A7R3

我仲以為我Budget打多左個零

日後會努力儲下錢

sigma 30f1.4標準答案

細Budget有咩提議，定就咁買支好啲既鏡，遲啲先儲錢換機

買左係咪影到呢類

不如換部機先諗鏡

而家買左Sony鏡先，跟住買Sony機，係咪用得返

小小一推

呢啲要去到咩機先得

A7R1 R2都ok啦... 50.8

sigma 30 1.4
影到你上面個啲相，前提有呢啲景(女)
此post 已完

多謝大家 ，冇咩事細路繼續返工先

不如你搞掂咗自己三餐先啦

sel 50 1.8

透視上係中長焦
佢買e 50 1.8 oss會似啲
不過要預彈開好好好幾米先影到全身，戶外鏡